雙底出現 48000恒指go高goal🤹‍♂️

入侵我們信

✨

🗯

你有入咩？

30000不死牛

On9仔，死唔認輸

走啦 30000冇架啦

唔好牙

30051差D打把

30000牛 差d GG

差d豬500蚊

快d反彈啦

破左三萬啦柒頭

😼